有冇人身邊都有啲好撚閪嘅異性fd

呢啲人搵親佢都hea覆 你打幾句佢就打幾隻字有時直頭ok你或者索性睇撚左就算
出到嚟就成日窒頭窒勢 唔會識得順下人講野
有時真係好想一句屌你老母車埋去

Pish

絕交啦

一係就照咁樣對番佢
一係block得

準備架啦

但佢幾好玩係咪好撚犯賤
利申 唔想溝佢

中出即飛

人哋唔想覆你囉

介紹比我識
想強姦到佢道歉
一定好淫

但約親都出

點解hea覆你就係佢問題
你話佢做過啲乜嘢
定係你覺得自己真係咁吸引
記得做毒撚冇問題最緊要知道自己係毒撚
你角度嘅搵人喺人哋角度就係陰魂不散
佢根本就冇義務認真對你 完全係你諗多咗

同性都有啦 以其人之道還其人之身

Tg me hugo1991

你講得啱嘅 可能人地根本唔撚care我

擺正個心態
得閒傾幾句 當佢可有可無就ok

你id真係說明了一切

同性fd 都閪啦，開個群，永遠無人出聲。我出聲，都無人理我。

可能覺得同你熟先咁講
唔好咁介意啦

你又係呢啲人？

想知咩心態

同你fd所以做自己 覺得你唔會介意？
事實係個個都中意虛偽既人

有時唔係好明啲人係真係做自己定真係唔care囉不過都可能係both嘅

唔care咩先？
人地感受？

有時可能打算講啲自己野個陣 例如話呢排早左起身呀個啲 佢就會話 下冇人想知喎 唔明佢真係咁口臭定佢係講梗真心話